豬耳is the best

點解可以咁好味？

狗都唔食

ahggAg

我食

識嘢

咁我唔要你

想食多兜

狗糧

識食！

同志

我做開狗架嘛

慣咗走青

我都係

Tam jai 好食

Aggeerr